日本Sony將於年底開始停止維修初代PS4

咁快就停支援，好似迫人快D去買PS5咁

壞ps4 無得整又買唔到ps5

可以轉會Xbox